
                      Me gusto mucho la verdad me parece una buena adaptación, aunque  las situaciones ocurrían bastante rápido no son difíciles de entender, espero la segunda parte y me parece que quizás deberían dejar el tema del amor hacia un lado para poder exponer mejor, su trama tan interesante.
        
            